到底何媽當年做錯啲乜令到以後個個細路都叫佢食屎？

何～～媽食屎